(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{22:function(e,t,i){e.exports=i(64)},28:function(e,t,i){},29:function(e,t,i){},30:function(e,t,i){},31:function(e,t,i){},32:function(e,t,i){},33:function(e,t,i){},62:function(e){e.exports={Questions:[{Id:1,QuestionText:"Velit laborum ex ipsum ex.",Answers:[{Id:"a33838d3-439a-434c-bd6f-32fa7068422c",Text:"amet elit",NextQuestionId:8,SolutionId:2},{Id:"a9d6b312-d66e-4705-9c8a-1225c26706a3",Text:"mollit commodo",NextQuestionId:10,SolutionId:5},{Id:"6c6e8b11-e7e8-42e0-b63e-5b4626f93c70",Text:"laboris mollit",NextQuestionId:3,SolutionId:6}]},{Id:2,QuestionText:"Quis mollit nostrud veniam reprehenderit aliquip sint esse ullamco aliquip sit.",Answers:[{Id:"664b8c16-d66c-458a-914a-ac1487f3bc67",Text:"laboris consectetur",NextQuestionId:3,SolutionId:3},{Id:"dfdb22b2-33d1-484e-9a56-13db52a5b814",Text:"ex eu",NextQuestionId:10,SolutionId:7},{Id:"4018c921-8080-4246-ba50-5632c7255e98",Text:"nostrud deserunt",NextQuestionId:8,SolutionId:10}]},{Id:3,QuestionText:"Ut pariatur cillum enim irure nisi reprehenderit eu ad occaecat proident.",Answers:[{Id:"de8fdfc6-1737-4174-b93e-fa98944fb63c",Text:"exercitation adipisicing",NextQuestionId:9,SolutionId:1},{Id:"0e2682fa-e24d-48be-b050-7217c50bc163",Text:"consectetur ea",NextQuestionId:5,SolutionId:5},{Id:"c7b624b7-34ba-44e7-b8c7-11ce9293d7a1",Text:"nisi ullamco",NextQuestionId:4,SolutionId:7}]},{Id:4,QuestionText:"Exercitation aute ut aute reprehenderit exercitation ipsum id ut sint incididunt occaecat.",Answers:[{Id:"66d8ad91-6e01-4f30-94fa-c19d1f8aadfd",Text:"sint veniam",NextQuestionId:5,SolutionId:10},{Id:"255c34ac-164f-4708-89da-b316566e2102",Text:"amet aliquip",NextQuestionId:4,SolutionId:9},{Id:"3aeca516-0465-4ac1-8819-99ca0dcad7a1",Text:"pariatur in",NextQuestionId:6,SolutionId:3}]},{Id:5,QuestionText:"Cupidatat velit cillum incididunt incididunt proident eu nulla tempor sint cupidatat enim laboris nisi aliquip.",Answers:[{Id:"f4659403-a4b3-470a-ac7e-b9c372caa01c",Text:"ullamco ea",NextQuestionId:5,SolutionId:4},{Id:"7a1e937c-61ab-497d-96fa-678e15a37a8f",Text:"eu officia",NextQuestionId:10,SolutionId:4},{Id:"be819ff7-f986-4b81-8975-2cd523333297",Text:"dolor velit",NextQuestionId:10,SolutionId:2}]},{Id:6,QuestionText:"Id nulla eiusmod nostrud proident adipisicing ad irure labore occaecat culpa.",Answers:[{Id:"593e4c54-d7c0-4433-8b66-bc7167ce9fa4",Text:"elit qui",NextQuestionId:2,SolutionId:3},{Id:"cfd8231d-492c-4461-9a96-be035a723f11",Text:"ex consequat",NextQuestionId:2,SolutionId:5},{Id:"6e23ffce-2b42-437a-b6b7-24eb55349e6d",Text:"ea ut",NextQuestionId:2,SolutionId:8}]},{Id:7,QuestionText:"Ullamco sit mollit minim magna Lorem aliqua ut sint.",Answers:[{Id:"f4ecb3eb-c4c3-40fc-8642-77f5f42241dc",Text:"anim sit",NextQuestionId:10,SolutionId:4},{Id:"da6ee22f-7e71-48d6-b9e2-52813e982e8b",Text:"culpa est",NextQuestionId:3,SolutionId:9}]},{Id:8,QuestionText:"Ad ullamco est dolore laborum reprehenderit anim eu.",Answers:[{Id:"1af13a8a-b94e-4176-ba73-2539fc368bf6",Text:"deserunt ullamco",NextQuestionId:9,SolutionId:7},{Id:"d73ebaa7-56a8-4599-ac11-da0d3c295240",Text:"aliquip fugiat",NextQuestionId:9,SolutionId:2}]},{Id:9,QuestionText:"Enim duis occaecat do tempor ad ad eu consectetur nostrud culpa velit minim velit.",Answers:[{Id:"dc4991cb-a078-4b7e-bba4-1103ebffd815",Text:"dolor nisi",NextQuestionId:6,SolutionId:5},{Id:"ee5be1b2-88ac-4b93-aa74-1b7f130c6b27",Text:"elit enim",NextQuestionId:5,SolutionId:9},{Id:"a4ea6189-5801-4a15-ac05-e865802291cf",Text:"anim qui",NextQuestionId:1,SolutionId:5}]},{Id:10,QuestionText:"Deserunt consectetur ut adipisicing adipisicing reprehenderit.",Answers:[{Id:"fa495a21-126b-458b-9c20-84be8da72666",Text:"exercitation dolor",NextQuestionId:6,SolutionId:6},{Id:"e0af2c3a-9d14-4085-8820-2413407f3c39",Text:"irure proident",NextQuestionId:4,SolutionId:10},{Id:"9a419a0e-da25-4805-bf54-963f9b4db431",Text:"qui deserunt",NextQuestionId:3,SolutionId:7}]},{Id:11,QuestionText:"Minim velit ea elit eu consequat nostrud cupidatat sit consequat in aliqua.",Answers:[{Id:"5dd9c730-adee-47f2-bb96-2698f1f74114",Text:"qui ea",NextQuestionId:3,SolutionId:3},{Id:"39e02264-f9db-4da8-8836-499d0d2a6300",Text:"proident laborum",NextQuestionId:4,SolutionId:5}]},{Id:12,QuestionText:"Veniam elit anim esse ex dolore nulla nulla.",Answers:[{Id:"62d3766a-de45-4870-8b71-44e2bd9d4401",Text:"voluptate ea",NextQuestionId:2,SolutionId:2},{Id:"cde68223-20e7-4654-a00d-d50118cff145",Text:"aliqua magna",NextQuestionId:3,SolutionId:2},{Id:"8e69db1b-8b6a-41a9-b18f-0f31e97a6686",Text:"Lorem do",NextQuestionId:4,SolutionId:10}]},{Id:13,QuestionText:"Ullamco ad irure magna ex ea aliqua reprehenderit qui esse ut proident.",Answers:[{Id:"2633d7c0-063b-43e8-b906-b627affa1b80",Text:"duis amet",NextQuestionId:8,SolutionId:6},{Id:"c23f595a-ac49-41a3-a11e-6b44365484fa",Text:"aute duis",NextQuestionId:10,SolutionId:2},{Id:"c4951b6b-a9bc-49a9-93ba-528c2f6dda0c",Text:"aliquip adipisicing",NextQuestionId:5,SolutionId:3}]},{Id:14,QuestionText:"Elit adipisicing cupidatat nisi quis adipisicing quis.",Answers:[{Id:"9d85bc07-e3c9-46b4-83ff-e2fda49928a4",Text:"occaecat nulla",NextQuestionId:2,SolutionId:10},{Id:"5cf4b5ae-b195-4b88-98e8-7267ed757c94",Text:"anim consectetur",NextQuestionId:9,SolutionId:10},{Id:"61c6a279-9c70-4de6-9ac4-5516e1493153",Text:"voluptate aliqua",NextQuestionId:9,SolutionId:8}]},{Id:15,QuestionText:"Pariatur sunt nisi quis laborum magna velit voluptate ea sunt ad ipsum occaecat.",Answers:[{Id:"fcfddb7f-44e1-4097-880c-4cb62195e686",Text:"laborum excepteur",NextQuestionId:5,SolutionId:6},{Id:"85f13163-47a0-44bf-841f-8067524b1985",Text:"aute fugiat",NextQuestionId:5,SolutionId:6}]},{Id:16,QuestionText:"Et ea cupidatat et sit in aute quis nisi labore enim enim excepteur aute deserunt.",Answers:[{Id:"7833b60b-9fe5-4d6a-be71-bfda60217d3e",Text:"exercitation anim",NextQuestionId:6,SolutionId:4},{Id:"54856e17-eff8-4670-bfb5-3066c64f5d19",Text:"culpa proident",NextQuestionId:5,SolutionId:8},{Id:"57d68843-2533-42a5-ba65-03b17b06dc33",Text:"ad ipsum",NextQuestionId:3,SolutionId:10}]},{Id:17,QuestionText:"Ea laborum cillum velit dolore qui duis Lorem minim Lorem adipisicing non.",Answers:[{Id:"6ed3abeb-677d-42be-85ec-57018b7c79b2",Text:"exercitation sunt",NextQuestionId:3,SolutionId:9},{Id:"9bacc2fb-bb1d-4240-9bcd-29365893c59e",Text:"in ullamco",NextQuestionId:3,SolutionId:10}]},{Id:18,QuestionText:"Ut est aute in tempor amet id aliqua sint dolor eiusmod excepteur adipisicing exercitation.",Answers:[{Id:"8594466d-8bb0-4e83-a1eb-b959a9220c96",Text:"occaecat aliqua",NextQuestionId:10,SolutionId:9},{Id:"49db233e-d351-4bc6-8f90-503ef02fd537",Text:"ullamco veniam",NextQuestionId:1,SolutionId:2},{Id:"c3ef72da-a4d4-42e2-829d-b9ecba1b6837",Text:"ipsum eu",NextQuestionId:7,SolutionId:3}]},{Id:19,QuestionText:"Do occaecat labore id sint elit occaecat laboris esse qui consectetur laboris enim labore esse.",Answers:[{Id:"7350d158-6f97-4f02-83f4-a81a0637fab2",Text:"Lorem aliqua",NextQuestionId:2,SolutionId:5},{Id:"5747cf6c-0e54-4f31-84c7-063e65b31cf6",Text:"sunt consequat",NextQuestionId:2,SolutionId:4}]},{Id:20,QuestionText:"Proident incididunt nisi sit deserunt minim irure veniam.",Answers:[{Id:"48de79cd-4d75-4986-a5ac-50bbd919b224",Text:"fugiat cupidatat",NextQuestionId:10,SolutionId:10},{Id:"8d60edcc-c553-4edf-85de-ec69de918316",Text:"laboris mollit",NextQuestionId:10,SolutionId:5}]},{Id:21,QuestionText:"Fugiat ipsum dolore adipisicing amet adipisicing esse aliquip laborum ex in excepteur consectetur.",Answers:[{Id:"7d564f68-2893-4f87-9488-f1c0946eb255",Text:"anim aliquip",NextQuestionId:10,SolutionId:8},{Id:"16fcc6d0-2c75-45be-8650-e982fe4f7a0d",Text:"veniam nisi",NextQuestionId:3,SolutionId:2},{Id:"dc55a7e1-d251-41e3-a40c-ee31f767a71e",Text:"pariatur pariatur",NextQuestionId:1,SolutionId:8}]},{Id:22,QuestionText:"Ut proident nulla ea commodo est eu proident irure irure in laboris esse.",Answers:[{Id:"848cd680-e866-48bb-b64a-3a292ca54bf1",Text:"amet quis",NextQuestionId:7,SolutionId:3},{Id:"35bdaebe-070f-4105-b92d-217e3ae01367",Text:"elit velit",NextQuestionId:8,SolutionId:2},{Id:"7e2a4fbd-3511-421d-9250-87b93e6ee6af",Text:"laboris eu",NextQuestionId:2,SolutionId:6}]},{Id:23,QuestionText:"Est sunt adipisicing eu pariatur ea cupidatat non ea anim sit qui ex dolore.",Answers:[{Id:"260f729a-5e50-430b-9b9d-dd47b8061792",Text:"dolor magna",NextQuestionId:2,SolutionId:9},{Id:"e3def96c-eb38-4e7c-82d1-e7bf02591ac3",Text:"exercitation id",NextQuestionId:4,SolutionId:4},{Id:"1b5fce05-fd4d-4217-888e-9281d2e9eb5a",Text:"eu anim",NextQuestionId:9,SolutionId:1}]},{Id:24,QuestionText:"Esse enim minim velit proident laborum ullamco enim elit nostrud magna dolor anim dolor.",Answers:[{Id:"56b9f35f-3423-42af-ac3b-73ab973907a0",Text:"laboris cillum",NextQuestionId:7,SolutionId:5},{Id:"9cc333c8-07f9-400d-910e-7354e0684170",Text:"velit commodo",NextQuestionId:1,SolutionId:4}]},{Id:25,QuestionText:"Anim aliquip ex velit quis irure Lorem irure officia occaecat ex.",Answers:[{Id:"7156249b-3d90-401d-a5f2-afa23c106efb",Text:"excepteur officia",NextQuestionId:1,SolutionId:7},{Id:"654f22ee-d936-493c-bfdb-a64be23011d7",Text:"est fugiat",NextQuestionId:1,SolutionId:9}]}],Solutions:[{Id:1,Description:"Magna ad aliqua sint ex irure elit adipisicing quis exercitation quis proident sit velit Lorem.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:2,Description:"Ipsum cillum consequat incididunt tempor.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:3,Description:"Do duis pariatur commodo ea aute adipisicing ex dolor occaecat sit culpa magna sunt incididunt.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:4,Description:"Ullamco sit laborum sit culpa nostrud aliqua mollit.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:5,Description:"Do adipisicing cupidatat aliqua laboris proident irure duis.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:6,Description:"Occaecat elit id magna consectetur consequat.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:7,Description:"Dolor laborum aliqua tempor nisi esse.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:8,Description:"Aliqua exercitation eu est aliquip magna.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:9,Description:"Et nisi pariatur velit exercitation ex in est veniam.",Url:"http://www.sample.com"},{Id:10,Description:"Ullamco mollit sunt dolor sit do ut officia sint.",Url:"http://www.sample.com"}],SIdC:10,QIdC:10}},63:function(e,t,i){},64:function(e,t,i){"use strict";i.r(t);var n=i(0),a=i.n(n),o=i(8),d=i.n(o),u=(i(28),i(2)),s=i(3),c=i(5),l=i(4),r=i(6),I=(i(29),function(e){function t(){return Object(u.a)(this,t),Object(c.a)(this,Object(l.a)(t).apply(this,arguments))}return Object(r.a)(t,e),Object(s.a)(t,[{key:"render",value:function(){return a.a.createElement(a.a.Fragment,null,a.a.createElement("main",{className:"Layout"},this.props.children))}}]),t}(n.Component)),x=(i(30),function(e){return a.a.createElement("div",{className:"Question"},a.a.createElement("p",null,e.questionText))}),b=(i(31),function(e){return a.a.createElement("div",{className:"Answer"},a.a.createElement("button",{type:"button",nextquestionid:e.nextQuestionId,onClick:e.onAnswerClick},e.text))}),m=(i(32),function(e){var t=e.answers.map(function(t){return a.a.createElement(b,{key:t.Id,text:t.Text,nextQuestionId:t.NextQuestionId,solutionId:t.SolutionId,onAnswerClick:e.onAnswerClick})});return a.a.createElement("div",{className:"Answers"},t)}),f=(i(33),function(e){return a.a.createElement("div",{className:"Questionbox"},a.a.createElement(x,{questionText:e.question.QuestionText}),a.a.createElement("div",{className:"Answers"},a.a.createElement(m,{answers:e.question.Answers,onAnswerClick:e.onAnswerClick})))}),p=i(21),Q=i.n(p),T=i(10),w=i(62),N=function(e){function t(){var e,i;Object(u.a)(this,t);for(var n=arguments.length,a=new Array(n),o=0;o<n;o++)a[o]=arguments[o];return(i=Object(c.a)(this,(e=Object(l.a)(t)).call.apply(e,[this].concat(a)))).state={activeQuestionId:3},i.onAnswerClick=function(e){i.setState({activeQuestionId:parseInt(e.target.attributes.nextquestionid.value)})},i}return Object(r.a)(t,e),Object(s.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){Q.a.get("https://jsonplaceholder.typicode.com/posts").then(function(e){})}},{key:"render",value:function(){return a.a.createElement(a.a.Fragment,null,a.a.createElement(T.TransitionGroup,{className:"",key:this.state.activeQuestionId,timeout:3e3,classNames:"fade"},a.a.createElement(T.CSSTransition,{timeout:3e3,classNames:"fade"},a.a.createElement(f,{onAnswerClick:this.onAnswerClick,question:w.Questions[this.state.activeQuestionId]}))))}}]),t}(n.Component),S=(i(63),function(e){function t(){return Object(u.a)(this,t),Object(c.a)(this,Object(l.a)(t).apply(this,arguments))}return Object(r.a)(t,e),Object(s.a)(t,[{key:"render",value:function(){return a.a.createElement("div",{className:"App"},a.a.createElement(I,null,a.a.createElement(N,null)))}}]),t}(n.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));d.a.render(a.a.createElement(S,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[22,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.54f221ef.chunk.js.map